點解Portishead次次都10年先出一張新碟 等死人咩

25年嚟都係出得3張album 1張live

點維生？等死人咩，上張11年前啦幾時先肯再出？

Beth Gibbons都53啦

當年香港live張飛仲未回水

唉

聽Beak>止下咳先

Muse 2018 碟囉唯有聽
Simulation Theory